{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026587",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "매도2"
    },
    "text": "用途区分:都市部、自然緑地地域指定:林野自治体開発計画:高興造船タウン造成事業対象地域として約5,257億ウォンを投資して民間資本が進行する。造船所や造船機資材メーカー、背後団地を造成する予定だ。施設物·利用状況:堤防で連結された軟陸地として使用されている。領海基点無人島嶼:該当なし過去住民居住可否:なし今後住民居住可能性:なし過去住民居住目的:なし歴史的価値:なし周辺海域利用現況:貝類養殖が主に行われており、瑞山様式316、芝谷大要、歌舞楽など4件が確認された。他法による管理状況:準保全山地自然環境·生態系で管理される。地形·地質:小規模島嶼として直径50メートルに過ぎず、加露林湾内部と堤防で連結されている。これは無人島嶼から除外されなければならない。主な陸上動物:キバノロの跡が観察され、近隣の陸地から流入したと見られるアオガエルも確認された。主要海洋動物:海洋無脊椎動物7種と多様な甲殻類が出現し、観察された海藻類はない。主要鳥類·昆虫:早期繁殖中の鳥類6種と陸地から流入したアカヒメとカッコウが観察され、昆虫は35種と確認された。主要植生·植物:計25種の管束植物があり、国外搬出承認対象植物1種、常緑性植物2種、海岸指標種7種が出現した。松の群落やコランソウ、ヒヨコランソウなどの特定植物が発見された。周辺海域(海中)景観:環城里と堤防でつながっている。無人島嶼から除外されなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域の用途は何ですか？",
            "answer": "都市部や自然緑地地域として指定されており、高興造船タウン造成事業が進行しています。"
        },
        {
            "question": "この地域では何が行われていますか？",
            "answer": "造船所や造船機資材メーカーの建設が予定されており、背後団地の造成も計画されています。"
        },
        {
            "question": "この地域を利用するための施設や利用状況はありますか？",
            "answer": "現在は堤防で連結された軟陸地として使用されています。"
        },
        {
            "question": "この地域には住民が居住していますか？",
            "answer": "過去には住民が居住していませんでしたし、今後も住民居住の予定はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域はどのように利用されていますか？",
            "answer": "貝類の養殖が主な活動となっており、またいくつかの文化財も確認されています。"
        },
        {
            "question": "この地域はどのように管理されていますか？",
            "answer": "準保全山地自然環境・生態系で管理されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の地形や地質はどうなっていますか？",
            "answer": "直径50メートルの小規模な島であり、加露林湾内部と堤防で連結されています。"
        },
        {
            "question": "この地域に生息する主な陸上動物は何ですか？",
            "answer": "キバノロの跡やアオガエルの流入が観察されています。"
        },
        {
            "question": "この地域に生息する主な海洋動物は何ですか？",
            "answer": "海洋無脊椎動物や甲殻類が観察され、海藻は確認されていません。"
        },
        {
            "question": "この地域に生息する主な鳥類や昆虫は何ですか？",
            "answer": "早期繁殖中の鳥類や陸地から流入したアカヒメやカッコウが観察され、昆虫は35種類確認されています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどんな植生や植物がありますか？",
            "answer": "計25種類の管束植物があり、特に松の群落やコランソウ、ヒヨコランソウなどが発見されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域の景観はどのようですか？",
            "answer": "環城里と堤防でつながっており、無人島嶼から除外されるべきです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 490
    }
}